屋企人唔小心整爛我macbook

事源琴日出街前用完電腦擺咗係細妹 返到屋企一打開發現螢幕爛咗 出哂一條條彩色間條 本身我都冇諗住將責任屈哂落佢哋到 但係佢哋竟然一嘢話係我冇放好我部電腦 我真係好唔開心 我用咗成年我都好錫部機 但係每次佢哋拎我電腦既時候 都撞到落啲牆身或者柱 宜家佢哋話我冇愛惜我啲嘢 我真係唔明 不如你哋講句公道說話 如果真係我錯 我真係自己比幾千蚊整都得

佢地冇講錯喎

唔想認數

自己搬出去住

整爛返佢哋啲嘢 講句對唔住
一日一件
佢哋好快跪喺地下同你講對唔住

明恰9你囉
賠就未必要佢地賠
不過發脾氣都要
或者喊俾佢地睇

重要野我唔會響我唔響屋企既時候比屋企人用

絕😆

你用自己錢買嘅野都俾其實人拎到黎用你就真係廢，仲要俾人整爛野搵唔到兇手個下你就真係廢上加廢，你屋企人都唔尊重你， 咁都唔同佢炒大鑊，唉 又係土地問題

喊到癲咗 佢哋都仲係話我錯 仲要叫我擺上嚟 睇下其他人覺得我有冇錯 痴哂線

機會嚟啦，飛雲！
襯仲有black Friday D 優惠未定，
買過部新

發9佢脾氣啦
佢都唔同你講道理
你又使乜用佢講套方法同佢地理論

喊完發完惡
就睇下點整電腦
都唔使咁傷心！

咁你擺左係人張床上面，
人地唔知坐/訓左落去又唔怪得人喎

係你問題

完。

錢財身外物，爛咗整番或者買過就算，唔洗責怪任何人。人生悠悠長幾十年成日都會遇到呢D問題，just get over it，唔好放喺心上。

1.臭雞躝翻感情台
2.冇人想知你啲家事

快撚啲去死

62717171 報國安拉晒佢地

冇人想知道你啲家事

呢度係咪感情台呀盲柄，一日最衰都係你個弱智老母出去賣搞到生咗你呢件弱智讀十幾年書都唔識字

咩事咁燥底

所以貴重野唔好亂擺

agree

放得柒，整爛嘢就唔洗道歉？
錢包放喺枱度代表其他人可以偷？
而家啲人都幾無道德嫁喎